日本晉級球迷失控 大阪道頓堀爆人造地震

「藍武士」戲劇性打入16強，日本多地出現球迷失控，完全無視警察勸阻，造成大阪道頓堀戎橋，出現近乎地震似的搖動，連在場参與者都大呼恐怖。

一如以往，戎橋賽後又塞滿大批球迷，人數是上場對塞內加爾的两倍，橋上根本完全無法通行。人們大叫大跳，連橋呈現搖晃，有人驚叫「恐怖」、「地震聲音一樣」，但球迷依然忘形慶祝。比賽結束後三十分鐘，出現了第一個人跳河祝捷，然後有超過三十人有樣學樣，對大阪府警樹立的「跳河危險」、「請勿跳河」告示視若無睹。

東京澀谷車站路口同樣聚集大量球迷，即使警察努力控制交通，並用擴音器呼籲「危險！請慢慢跟隨前者過馬路」，在場Fans依然到處亂跑。只是不少人樂極生悲，丢失銀包、手機者眾，弄得警方要在車站前設立臨時報失接待處。

例牌的跳河慶祝

好羨慕

幾時陸沉

根據連登仔鍵盤情報
呢班日本球迷應該係暴怒
對日本隊靠積分機制好運搏出線感到羞恥

世界盃最正睇慶祝
好似巴拿馬慶祝第一球
冰島第一分
日本出線16強
韓國第一次贏德國
氣氛超正

墨西哥贏德國 場入面小豆同其他球員喊左好耐 喺墨西哥全國人一齊慶祝搞到地震

留意到有新型怨婦產生

唔係好多日本仔覺得羞恥㗎咩

連登五毛球迷又贏

日本贏到比利時會唔會引發人造海嘯

日本同香港一樣
鍵盤同現實兩班人黎

大批日本球迷不齒國家隊所為趕至道頓堀切腹自盡

上面幅圖好適合配上字幕 ：「伯母我來啦」

大批日本球迷趕住飛往俄國幫球員切腹

如果克羅地亞/比利時拎到冠軍
應該都會瘋狂慶祝

圍觀D人冇咩太大反應
之前跳左好多件?

俾著係香港，實有班人投訴嘈音，又話搞到市面好亂，好驚㗎喇

成日都跳
有告示叫有唔好跳河

阻街都有得吹捧

唔係吹捧人阻街，係話人地國家嘅人知道自己國家隊出線16強之後可以去到幾興奮，搞返清楚主旨先啦

呢100年內千祈唔好比支那入世界盃16強

留返上校詛咒消失嗰日先跳河啦

有邊一隊攞冠軍唔會瘋狂慶祝?

講真如果有香港隊呢樣野入世界盃入到16強我都會咁，可惜得中國隊，佢入唔入到世界盃都冇乜興趣知

玩具撚真係特別弱智

河底有黑市鬥技場，啲人落去隻揪。

唔知點解我覺得肯定好多痴漢會扮野借D意抽女球迷水

This Is China
支那人的行為

下場對比利時輸波點算好 再玩大D

咁似d av百人斬封面

比利時贏硬

架妹wo

香港啲水跳完隨時搞到周身傳染病

場面咁亂警察都無能為力
D正義L 又開心到忘曬形

Of course la
係日本仔受唔受到刺激

贏到嘅話現場球迷應該跳到爛觀眾席先

留曬主力又點？我比利時上場輕鬆踢

等登機啦日本

個班ff撚黎
係現實眼中只有成功同失敗

咁樣就吹捧
唔怪得梁天琦係搧動

港隊出到線成班跳維港都似

體育沒有經濟效益.jpg

鍵盤與現實

4年前影住阿根廷決賽 個城市勁嘈變到勁安靜

唔使擔心，因為冇可能

日本連登仔

鍵盤賭仔與現實

又話日本人唔鍾意既

鍵盤真相

巴西 德國 呢d拎過幾次啦

香港隊無人支持架

this is japan

返到去咪又係咁既下場

好羨慕
香港要數大概係東亞運吧
好記得最後一輪係聽到隔離屋歡呼然後先睇到射入
跟住一齊嗌到成層樓都聽到

gunnnnnnn

日本人都中國化
就唔好怪香港人

唔明你講乜你唔知有香港代表隊隊？
香港有踢世界盃外圍賽架wo

香港人只會讓支教民領唱今天我

羨慕

香港人一直冇發展體育
香港人一直冇發展足球產業
香港人一直冇發展足球青訓
香港人凈系做經濟動物 同 間間茶餐廳部部電視機都長開播住TVB

香港人？發夢就有你份

Make England soccer great again

跳海慶祝?
病左返唔到工 不了不了

支那滅國後五百年